[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (242) 1001係FC=唔會開post

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

留埋明先

留名

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，狼蛛攻略

更新v1.2.0 4月23號 早上9點推出

新功能
1. 不定期Leif園藝店開張，可以買灌木同種子

2. 黑心狐狸商店開張，藝術品真亦假時假亦真

3. 美術博物館開張

4. ATM哩數商品追加新衫

未來活動預覽
1. 地球日 (4月23日-5月4日)
期間限定哩數任務

2. 勞動節 (5月1日-5月7日)
前住神秘外島

3. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

4. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

7日免費Online會員體驗 (日服) (4月22日至5月6日期間兌換)

我發覺成日1001都係FC
差d踩中1001

你睇下自己仲有無南方古猿起身..你定離絲 好似無加禮
就咁一張卡

你哋啲鈴蘭點擺法？

做咩內疚

用五張機票收走你地最討厭既河馬
明明河馬咁可愛

有黑牛黑馬走想棄都可以叫我

留毛

21分鐘後轉日，不過應該落雨，西施應該會話冇乜特別

我用幾棵鈴蘭痴住朵藍玫瑰幾日，無聲氣
同埋已有巴打知道鈴蘭並不是百變怪

點解你唔訓覺

你吉定個位等我啦

我都唔知幾時走

我家企鵝教DIY 陶製牛奶壺, 有無巴絲有興趣

不如你試下望真D佢 真係好可愛

唔知點解我BLOCK左呢個巴打

想問多次 種子繁殖嘅藍色風信子 係咪已經係end type?

如果係外島搬返黎嘅藍色風信子互相繁殖新嘅風信子係咪都計外島DNA?

咁只係普通5星花花

頭先有個巴打有青蛙想搬走
可唔可以影比我睇下咩樣

LM終於有得開時裝店

諗緊今晚點煮飯

Display用，我屌

望夠 我之前3隻
我都唔係特別想趕既..佢地走唔會留
我要捉隻木乃伊狗

生出黎既藍信子都係外島果種gene

當初係唔知邊位巴絲個camp到見到真係好震撼
三秒出返黎

第一見人3星左先開

咁啫係冇用? 互淋仲有用
四子仲請唔請人

佢今日先黎第三次

最後75張票一隻狼都無
多謝善巴 茶茶 奶醬多絲既機票
我暫時還唔到住但我會寄少少心意俾你地
唔想俾黑心狸幫我搵所以最後個幾張搵左儒林
好多人覺得佢醜 但我覺得佢design幾特別 笑起來幾可愛同埋間房好靚
但我唔會放棄狼 我下個月會繼續刷

我今日見到隻袋鼠 都掉頭走

互淋就一定有用
個閃閃係閃到盲（夜晚睇）

梗係請人，繼續送出獎金獎品

同你好似冇仇冇yuen喎

種子本身有無隨機性？
我有撻地淨種白風信子同玫瑰
成個星期都唔識生 其他色就係咁爆

原來軟糖係講緊Poppy
我之前刷左廿個外島最後要左佢,
有少少後悔, 因為佢啲對白同另一隻松鼠Sylvana好似

所以我要紫色風信子就點都要搵外島藍？
Sorry 要用啲時間研究個表

我想要青蛙

恭喜你

我都有，佢地話似他媽哥池喎

點解我個儒林同你儒林
間屋差咁遠既

我都唔知咩事了
unblock先

屌一起身撞鬼，我係唔會同佢講嘢

fatfat

早晨

因為頭五隻無特色房

有居民搬係咪要等佢開始執嘢，外島先有動物揾架？

我有加禮
我係問你係唔係南方嗰張

想問主線
我前日有第7個鄰居
大魔王話想KK黎, 叫我問西狗
西狗叫我起屋搵住客?
乜咁快架咩?

你地個營地 唔計第6隻

黎左幾多隻動物喇?

渣ga 幾時先肯2點起身

真係似

你滾

我地知邊個了

1

我用外島橙出兩支紅同白.. 用個兩支紅有無藍出我試完講你知

種子固定genes
想種乜色你講清楚少少?

我都覺佢勁似我以前好鍾意嗰隻

我係南半球..
想問下有冇巴絲玩過前作..
係咪一入冬..我D花..就會全GG..
我D異色花

幾有特色
呢啲先好野
其他果啲做哂公廁

我今晚應該刷河馬走

唔洗還啦我都係個fd送
得閒嚟淋花寄下poster得

2隻伏野

好慘...

用外島花只係省左前面幾輪配種
單純靠種子其實乜顏色都出到
只係中間可能要經好多輪

佢上個星期o黎過我度，冇要到佢
原來去o左你度

有冇多花人士今晚互淋

好痴線勁多野研究遲下仲有灌木

咁我好快有

有冇人需要淋花

你係邊隻?

最後15分鐘先開

光雄

你點做到

何必呢 我邀佢入嚟 你都有得日日見

幾時到我

Be frd 0kay?

2隻

但你上次笑人地弱智

灌木都有得breed?

走夾唔頭

咁快又新po

正啊

曹珂 自戀型

想賣不過你應該唔識我，走先

其實都幾得意呀 只不過我唔想要青色

Wa得意喎

我係澳洲 呢家先1351

我個兩隻都勁樣衰

係唔係嚟但我啲花好亂

佢好似他媽哥治D角色

金主嚟, 用金礦整嘅日式拉門

Drift

首先要硬食猩猩

要變返空地先

sorry我語氣可能差左d
可以做朋友嗎

我硬食左河馬啦

唔緊要 依家嚟

3隻
有2隻好野

又表演變臉

條片d灌木好似有唔同花係上面有可能但唔清楚

頂
唔想要都唔洗咁擺呀

我個島做乜無人黎嫁

次次幫襯佢咁多都咁遲先黎

佢笑嗰陣排牙

我個露營地幾時物有客到

去外島搵人好了 同走咗嗰隻差太遠

少花互淋ok?

儒林間房真係好靚

未..我先得1隻

唔留唔得

呢個係第就6個居民？想知滿咗10個個露營地仲會唔會有動物入黎？

善良地笑人哋弱智姐

召喚反轉電視.jpg

喊出嚟

龍女嚟？？

陳巴2.0

Oh咁我藍藍風信子都有機會 咁我佛係等紫 thanks 巴打

我琴日都見到佢兩次

頭先咪黎咗做花王囉我唔係人呀

我加你bf 我依家開島

佢昨日夢見你了

你又變河馬巴

比你sw我 一陣先開公海比CD-ROM

仔黎

SOR 搞咗咁耐 605 快入唔洗畀野

唔係第六隻嚟
我滿咗十隻佢嚟露營

巴打準備大量朋友

河馬太碎料

一定係曹珂

想賣依加做朋友好無

太多河馬

屌你

佢仲會反轉熊仔

睇過場直至十二點

Hi bye都唔講聲 冇興趣做朋友

好靚呀

我地可唔可以做fd

李可教緊

我已經執好一轉貨
企定機場準備

我想去賣菜
但我應該唔算係睇慣嘅名

癲

會有啲咁嘅事咩

Sorry 遲起身 又有fd黎賣下咁
盡睇下有無幫到一個都好

你下次淋花叫我啦

硬食猩猩 投訴咗老任
依家派番啲好野俾我

放棄了

我可能成日mon post
點會睇唔慣你個名

露營嚟嘅係咪無得揀趕走邊隻動物?

你個島無特色了

呀蘭原來只是個display

朋友

你岩

謝謝

也好 都幾好睇

加左

狼未出聲 雖然我刷唔到

我有三轉要走
唔知會唔會太麻煩到你

可以我都好似成日見到你

笑撚左
變左四期

switch system update

無朋友做了

你慢慢 呢家1個人都冇

搵逃生門了

名係mxxx?

試下有無機會先

同係鼠黎講點解倉鼠同老鼠核突咁多

cl字頭
謝巴打

巴打想識你

想問係咪真係對我冇印象

三期 (258)

已經開緊場淋
有人中咗伏入咗嚟

可唔可以排 thanks

跌到落66

已變波型

早

有無人三期夠我低
三期（214）
…………………………

開唔開島

明明係象

上次先係你到賣過 加左

話說..做咩咁重禮...

企鵝呢

求加 6280 2933 0233 會送禮✋🏻

用唔到花王EXCEL

你bin 自己屍啦

有幾隻企鵝都難啃㗎

上次陳叔幾多？？

整張GIF鞭自己

我都咁話

其實係幾靚

你講邊幾隻 紅眼？

屌你老母4期16%咁都中
我就係天選之人

我島有

毒撚注定一世冇朋友
玩咗3星期蝕本型->逃生門型->蝕本型(65.7%)

好彩唔係發達價 入得一手

兔！！

230

絕交了

要了

見到依家既情況
我不禁又想多謝尋晚菜柱既偉大

天冇眼

230 都3千萬嫁

嬲到熄game
屌佢老母唔係波就四

下輸到你

有冇得再低啲

其中一隻

跪求

明明佢性格好

我前日仲60% 3期
今日變左39%遞減 34% 3期

講緊最靚呀

今個星期波..下星期又可以忍手唔買

我未講完 佢唔紅眼好正

早上127就可以上4期
佢老母開我125

唔會放到成島都係

73
收入場費
10張機票加10個金礦

叻啦叻啦

即刻save 好正

話時話
dave宜家咩價

茉莉

dave好似話瞓教?

無得頂

Day1已經知這些機會不是我的

原來真係冇人識我啊

召喚 月光垃圾 巴打

你ok 未？我ready 了

加了

開咗

下面果層即刻有人識你喎

會咩

我識月光絲啊

Lm睇三期（200）

加左 5 6 個 其他等一陣

我逐個逐個

留佢啦
呀守好Cutecute架

你好鍾意佢...?

救下小妹

我唔係因為菜啦
但月光絲都成日出現

開game到而家未試過三期
中埋遞減都只係四期

其實16% 都大機會中嘅

佢係一隻唔識游水嘅鴨仔
你做咩唔鍾意佢

多謝 我飛喇

omg 而家加你， 等等

遞減中波型

我每個禮拜都搵逃生門算
3期不屬於我

我呢個禮拜無得做condom

okok. 你開左島同我講聲丫

中過三期500
不過得上晝

茉莉套女僕

我就係覺得佢好可愛先邀佢 佢咁快想走又有d傷心
但又心思思想刷下村民

下個如果又四期/波型
中左魔咒咁

連續兩星期中4期
星期2 check都有少少機會中3期

玩到今日先發現2p玩家好多任務都無份做

可能個泡泡係送禮呢

早上真係好趕

你哋講緊黑白企

普通啦
嗰陣第一次刷村民去咗幾次都係啲7野，之後見到呢隻幾可愛就要咗

可以係當你水魚

true
有泡泡未必想走反而係送禮

被呃錢揮手區

今朝撳入去佢話想走，我即刻關機

琴日粉紅兔最後唔賣比我..

加咗你開咗島

每個星期都要搵逃生門真係好攰

我用1000 你回4000

唔理佢個泡泡好似佢都會冇左

都好過冇試過！

屌我試過係賣返我送比佢嘅嘢
心諗 有冇咁等錢洗啊

好感動

依加諗緊刷唔刷下村好，我有兩隻唔想要又唔走喎

我都絕對認得你

佢好可愛

你唔放peter 傳左個泡比邊個

可能其實我四期呢...

下期淨係買一轉算

要第二日？

喊出黎

因為佢係螢光綠色...

我老婆尋晚都忍唔住問
點解人地個個星期都500 , 600
幾時先到我地

我只能答：係運

試過睇錯日子
走咗成日堂

月光add 咗我？

same

加我Thx 1853-2524-2610

你個島忙緊，入唔到

真係有三期話你知啊，加定frd先

終於放lunch 可以開機
Wfh慣咗返office真係攰

90%都中
睇黎以後要三期左先敢出聲

你哋留fc阿 我開朋友島

1000炸咩

我食到得番50棵..

佢咁可愛
好想比佢住返佢default間屋
有個吹氣泳池

草莓 嚟左兩日就話走

搬樹？

好阿留fc~

冇拎機

期待你個價

你留fc 我認得你呀眼絲

係呀 歐若拉

要check菜價 今朝遲起身拎埋出門口

搬2棵 食10粒
之後柯番

我個次係呀

有佢但有少少後悔 佢紅眼時真係怪怪哋

我又係食左, 得番60

多謝你贊助我刷第十隻

今朝仲跌緊
買埋外賣check 但我已經失去咗信心

等我下次又熄機先
想Jessica 走

點解我隻遠仁間房無咁靚

望慣左就覺得無野

有無老友要大量原色玫瑰, 唔要我拎黎裝飾

想問個名咩字頭？
有兩個request

呂遊送左個獅身人面像比我

王子想要

屌你兩隻臭狸！
下禮拜又圍板

辛苦你啦
排一排先

連續2次送垃圾頭比我

我個次太驚草莓走 留左佢

電腦用唔到 反而電話用到

留番d機會黎呀, 比你拎哂咁圓滿唔好

寄住春夏鐵模俾你先 聽日再寄秋冬

真

要建立副本

你唔係wfh？

王子訓緊覺 你等佢上水啦

唔俾日本刀古蹟嘅呂遊仲有咩用
屌

你咁講我有d...淆

唔拎啦, 九棵啦

整到副本了
啱啱上面啲option消失晒

我已經好低調..

有無人買,其中一個係超科技地板
另外太平可以學假山道具

希望可以帶啲樂器比我摸下,無都ok

我想要法老貓個原因都係咁

冇事嘅！

遊戲王

邊個巴打叫matthew？
我頭先留fc有個matthew add咗我

數位版一load完就發現後面3位快過我

想問下
點解賣大頭菜個條link
我入左d數據 但佢下面個表
都冇預測既

多謝你呀絲打你有無咩想要

我仲有個摩艾石像都好似係佢送

高傲啊

小潤

走冰莎

章魚燒嬲爆爆

想要冰莎早知接你嗰隻

I know that feel

2p玩一個島，第二個玩家可唔可以出外島？

點解

唔好覆佢金剛棒啦

果然係大dodo

我有隻驚慄歌 你啱唔啱

佢話隻貓阻住佢分享自己個夢
笑死

想要大量

頭先番緊工無睇到,
舊POST屯門公園巴話整理下有無多化石,
如果可以交換下~
想放啲係博物館出面

我... 預測最高都係130

仲要圍板

仲有無family plan有位join

今日要返office

好阿

Yes

想問下用里數買個d怪獸/自動售賣機路燈呢d可唔可以靠摸用鈴買？
用里數買太金

我玩左咁耐都未見過佢嬲

遊戲王好睇

不能

仍在準備階段 現況：321430哩數 + 35張機票

啱哂你個魔法頭骨陣

唔得

其實唔明點解數位會慢過實體

呢幾日好多少講野嘅朋友仔回饋高價蘿蔔場

無啊

我都係第一次見有人嬲
平時friend到不得了

Rich

有衝動下次有咩開公海場

係咪放cd機. 起個到就播

shxt

你有佢？？

夠啦 戈陣廿幾張都刷到

係
加埋隻驚慄歌仲唔嚇死大家

係咩原因有咁既現象呢？

留code

好啦咁

一定係四神果九個鐘感化左世人

我都想買，加埋我得唔得。

唔要

會唔會開比我睇

等等 留code俾我

因為上星期四神

四神

係因為四神做左九個鐘on9仔

會呀 我以為你返緊工

咁你散晒貨未

正阿 有部骷髏頭 cd機

三文治 用咗75張都見唔到狼

第一張

可唔可以畀我走一轉貨

四子四妹帶頭做好個勢功德無量

轉頭返

我差夏天 寄俾我

少講野想回饋都唔得
幾個禮拜最高都唔過200

我上次都喺啦第9隻戈陣

第一張

你可以加多幾次密先 ..太長

Add 埋 ok?

總有機會嘅

頂 我唔係斷線下話

滾

我代大家Block左你

未呀, 我手上得1轉咋
等緊好心人

開島 我要j爆佢

公廁野..

上個禮拜三期都係得310無人理我個場

呀黑moon呀

呢隻我無咩興趣

你炸人島？

最多開島俾大家打下飛機囉

傻的嗎

人人都有

想問下 有冇位可以走一轉

我順利睇晒程動畫架喎
咁都炸？

好呀

你好過陳巴

又bin

係咪我個島

公廁嚟㗎咩

唔夠會計屍mean
整埋圖

多謝埋你 感化到世人

係 勁靚又好玩

走曬三轉
再次多謝

有無朋友仔有蠟燭

我會記住你呢句說話

依家？

你對我有印象就ok,留俾其他有需要嘅人
純粹想知我係咪grad din毒撚

唔係有好多巴絲有

牛奶糖 果set 果3隻就真公廁了

多謝巴打 終於唔洗排ifc

係
依家黑左

唔知幾時開去到邊個個島都有一隻

唔好呀四妹

我唔會介意

我下次就6千萬 ! 下下次就1億

ching係咪要河馬 可以嚟接收

係

寄咗

巴打開到幾時
未我閒 想走3轉

我識得兩個有

Love u

咁點算 要重開game?

自從知道佢有J就冇興趣
長得咁可愛 竟然是個boy

勁好彩

我有紫色

你開間密碼房, 我1點入黎 放低40棵

我直接關左佢算
第一次咁

咪係 小潤值30000羊
牛奶糖做咗公廁之後有啲想棄

小潤好好j

我啊 唔該巴打

我可唔可以同你做朋友

動物你要女有咩用你想點

我島311你啱唔啱？

我代蟹絲道歉

中左隻 小潤 我一定賣左佢

我個島缺仔

想同你做但我已經400幾放左

刀巴
你未加我bf

公廁野都攞唔到

我熄左game
清花絲個島好返未

我上星期508 但星期五晏就

我呢幾日都要番工

係咪上fb放$3000都有人收

Sorry 但好似無事

我隻牛奶糖琴日到左了

你係唔係要蠟燭 寄比你

二手野打個50%折
1500

開島摸駱駝ok?

我黎多次睇下
仲係咁我放棄

唉..屌有泡了

點知係叫花名

好

我
7736 4538 8194

我都想入，走2轉可以嗎🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

好似話星期六日既泡最容易係搬家我見今個禮拜日好多巴絲動物都搬 包括我

佢性別同外表相反

話說我島d居民幾日就sd一張明信片
話每晚發夢都夢到我

blacklist你

今日賣啲咩我唔想再重複了好想喊

走五轉得唔得？
新手放菜 係咪要擺低錢？

又blacklist

同意

第三張 落一落街拎野 十分鐘再出島

恭喜

屎咁撚樣

沙漠 ...垃圾野

叫你黎換地氈炸

多謝我放低啲野係機場門口比你摸

寧願要公廁定係小睫？

擺低錢可以去隔離post

我要牙睫

公廁

有無樣睇下

依家先見到 加左

為左換野 我成個倉都係重複嘅地氈

我宜家剷完過黎

我今日有雲上地板

小睫

小睫都係公廁

唔好再黑moon la

岩呀 ! 我個人好知足
多謝巴打

好多朋友了

又話反睫

新手留名

咁做個朋友

你有無草多左 我之前玩陷阱種子用晒啲草

鳩放都冇人拎
俾狸貓算

未反過

好似有一set

你個島無草????

有朋友了

個個都炒蘿蔔。都係晏啲先再上嚟。

炒完了

有 但唔夠我整野

唔接受

想要金字塔多d

成間屋都係

好野冇炸島

見到但我已經放曬所以無入你個場

王妃，我add咗你。夜啲可唔可以過嚟買皇冠？

想要

但返緊工 返緊工

阿笨教書堆重覆

上星期六走咗一件，星期日有地，無刷到
星期一先自己拍卡，拍到第三日諗住就聽日嚟
點知TOM NOOK幫我安排咗個頭奬

又話wfh

最後琴晚三文治刷成點

今個星期冇買到蘿蔔。

返左去開會

橙

要跪玻璃了

三文治絲唔好等我了
三期（64）

小孩子才要選擇

我都炒完了

炸得一次就有第二次

會唔會太好彩

有無位比我走一轉?
THANKS
但好似唔係朋友

個牆就咁

罰佢淋花算啦 唔好嬲

成套沙漠

今晚等你

啊

琴晚刷成點

你就係姐

你要唔要考慮下搵人放
有可能係星期五三期

頭先入左巴打既場放左好多啦

好提子

之前有份喺你度放 不過我得311你有需要都可以嚟

嚟未

嚟緊

我剩返一轉 個fd 300幾
收工去佢到放算
到時星期五真係三期係到開

我先唔會得兩次

反而仆街mon機無貨

我加你？

一個早上都三次

啲人見係特別板

想問下滿左十個人 但係露營地有人黎 講左比佢入黎住 係咪聽日會有個隨機話走？thx

我

繼續等ringfit

75次接近80次都係無狼 貓都見唔到想要個幾隻
又唔想俾黑心狸隨機安排村民 於是邀左儒林兔返來 本身都ok佢 幾似他媽哥池幾得意 間房好日式

但我唔會放棄 我下個月會再戰
繼續刷狼

多謝好人巴既機票我無咁快還到 但我寄少少心意俾你先啦

間房幾靚

我應該算生面口 呢幾日都冇追post

證明朝早唔應該打機

我信自己SH
多謝你認得我

睇上一個post好似派咗隻比佢

蘋果係唔係到

6602 5173 9619
]thanks

本身想比機票你 但我訓咗

6280 2933 0232

聽日我會早啲起身
如果過400再同大家講

喂你係咪要紅玫瑰種子，頭先加咗你

我都想問下自從第六隻之後 露營地就無動物嚟過 係我黑仔定正常頻率?

因為追唔切post所以少講野

正常 我都係

我都係都係間中上水

冇就學陳叔潛

但你夜晚都炸
點先

極度後悔俾咗部機朋友

你係咪要 我屋企有 唔係特別想要

咦你add左我未

我通常直接留言 費事追

今日想排兩個島都話冇呢個島... (PW島黎)

有冇人學

伏到呢

歐世豪呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

粉紅色食蟻獸

隻鴨幾得意呀

反轉猩猩

第三隻

你要唔要曹珂呀

都好過有但圍板既

巴打開島

喂你想點？

佢好人黎架

太man頂唔到

係呀，等你開島

近排俾老母話死肥妹會嫁唔出
有冇人可以講下ringfit 有冇用

咪算好
我見過隻咁樣

屌係啊而家add , 掛住追post食飯

有，加埋just dance perfect

*需配合均衝飲食*

我fd話好快就玩到出汗
利申 未買到

間房好靚

我決定要收晒所有粉紅色動物

可以考慮玩just dance

258凡

隻貓幾得意啊

added

258 好想死

咁你個島咪好pink

真係好朋友
你朋友有你做fd 真係

Thankss依家上機

第四張

好似呢隻好啲

我唔食宵夜
應該冇事嘅
問係elearning 咁耐
連返學行山嘅機會都冇埋

好想摸

我預你 $460

唔喺掛馬蹄露黎㗎喎

有用
adventure mode

開左島

其實都幾得意

賣緊367 有興趣就黎 想摸吓野

邊係我 無咁嘅事

你係咪收河馬
我隻曹珂搬緊

真實朋友竟然話一開頭好嫌棄傑克

我覺得不相伯仲喎~

陳巴唔當柴姐係人
大大聲同我講無DIY學
明明柴姐整緊野

未add frd
754835286876

幾時$460 而家？

佢好過分

想要! 不過玩完十張先決定

我掉咗喺出面俾人拎

身為一隻貓 咁樣好意外

想學！

絕交

收工去你到要 8點幾9點

佢有佢先可以咁講

好 有人ready定比你

佢仲話戈陣唔知同佢傾計會邀咗
佢戈陣好嬲

點解你地都係呢隻嫁

我冇咩節奏感..

幾好玩。但我平時做開gym，覺得都係取締唔到

喺仲要第六隻黎

無問題
我欣賞你地

曹珂幾好呀

可以join?

學

玩到有就肯定瘦

好嬲唔要俾我地啦

但你地啲對話好fun
我會努力追

cls執到寶都唔知

我又要一隻

加咗

Okok

呀哥都睇死我買完唔會玩

玩咗幾個月1kg都冇瘦過

聽日菜價過600 但起舖
係咪冇得救

有幾肥先
我覺得有肉地果啲Ringfit幫唔到 要做Gym
如果係去到唔健康果啲肥應該有用

歐世豪 同 紅色果隻最正

小潤同傑克只可以揀一隻

無得救點肯定過600

all in傑克

自從玩動森開始 我淨係開過一次

幾時開？

咁100%小潤

傑克係咩樣架

咪係

好掙扎，想學又唔想見佢

我都好嫌棄小純

好危險 下post見！

我幫你頂

島名？

想俾佢flirt

小潤！

間中上黎 返工無得玩唔知講咩好
不過我有追下架 失蹤大頭菜單野

咩嚟？

己所不欲
勿施於人

九成都係垃圾對話

咁我係健康嗰堆嚟嘅
大脾位多肉少少咁

夢幻

好過四期！

好正既貓

嫌棄佢智商？反轉部電視擺

第五張
第六張

係咪種到遍地開花先可以提升島既評價
想快啲改地型

叫佢趕傑克走
你去接手

唔可以放佢出去害人

收曬啲嘢入屋就得

你咪可以做小純大戶
放走再嘟返嚟

我帶左呢隻返去

我隔日打30－45mins ringfit 好似有d用
不過我諗都係因為食少左野先減到肥

真係會哭𠹌咗

3星鳩玩都有

我話佢走同我講
佢話 哈哈哈
屌

我拆咗花海變返2星

我3星左啦wo 係咪要同大狸講野

唔緊要阿add咗先 唔得我fd都有3字頭

轉頭話你知，做嘢忙到飯都食唔到

有啲後悔果陣見800蚊嫌貴無買
WFH大好機會做運動

因為女仔健康果種有肉地通常都要練返多啲肌肉先易減
Ringfit好似唔係咁易去到果個強度？
留返啲Gym撚解答

賣菜仲有冇位呀

放哂啲diy野出黎？

第七張